突發，深水埗國難5金出事

我係現在，一班狗捉緊人

推

你係現在？

721 811 831 push

hello現在
nice to meet you

學生妹去咗邊

Telegram 預設訊息可以保護到手足性命
希望大家可以幫手推

星火 TG: @Abccbbc
612 TG: @ReliefFund612
Push

有無拉上車先?
琴日都有狗圍佢地

出事就梗
架輕就熟

但屌你老母今次帶左個學生妹去後行搜
仲搵緊人

拉左幾個上車

我頭先去完太子獻花，1805到長沙灣道就見到出事

屌

屌你老母死黑警

買防具又唔係犯法
不過靠嚇同埋等聽日小d有裝既人

又濫捕 屌佢老母

黎緊

中大學生報有live

要吹雞

獨媒都直播緊
買gear都拉

在場手足無裝備唔好幫手

Push

咁快開波？

屌死黑警

我係未來

一手，暫時收左舖

死克警愈做愈過份

搜緊
唔好係唔無都話比人拉

緊記，無裝備唔好上前線

有mon post狗mon到國難入貨？

上埋車呀師兄
現場一手

Pish

無印良品無視鋪頭員工生死

獨媒姐姐比狗圍

好撚多狗

幫推

唔知我有無聽錯，十月一日皇上閱兵期間，假如同一時間有遊行，係絕對唔會有清場行動。
聽講北大人唔想在世界各地直播閱兵期間，同時直播出現血腥鎮壓嘅場面，咁會落佢面，令皇上即時受到黨內外以及西方社會譴責所以十一閱兵嘅時候唔會清場鎮壓。但之前上面會嚇窒唔俾大家出，但如果出咗佢都耐你唔何。
聽講呢個安排僅十一閱兵嘅時段限定！

聽講十一閱兵期間嘅和平遊行，唔會有清場鎮壓！

核彈！中共極懼怕網絡信息安全在國慶節前出事！兄弟們即刻行動香港可獲勝！

十一遊行要高叫「天滅中共！習近平全家死」口號落中共面！

有明確訊息證實係習近平一人當日堅持拒絕「撤回」及下令將44人極速起訴暴動！

獨媒姐姐俾黑警查緊，停左直播

痴撚線，賣防具唔撚得？

好擔心

我都係現場

push

暫時未見啲狗有咩行動

Pishhh

拉左人

痴撚線又做乜鳩禁低人

拉左個學生,屌

生存就是犯罪

軍政府話乜就乜，痴鳩線

拍片都唔撚比咩撚野事？

各位小心,現場2邊有狗，要諗定走佬路線

屋企裝修買個豬咀油油唔撚得？

係現場，門口好多狗

全部人用密實袋袋住袋入面嘅野

真？

突發國難放左彈

唔撚理有無記者證
呢加係咪行街拍片都唔撚得！
我影街景都唔撚比？

應該假

所有人都用手機拍片

係咪有人俾人拉咗
有冇講名

54627

至少3個

聖芳濟書院 袁嘉俊被捕

大量黑警搜查手機！
手足睇路

有 袁家俊 聖方濟書院？

推推推推

我成日都諗 捕住邊個買完出黎咪仆街 依家仲要係地舖

痴撚線 買野都拉？

地盤大撚把口罩安全帽啦，黑警去拉人停班發展商工未？

現場會拉封鎖線

推
搞鳩獨媒姐姐

啱啱國難白衫被拉手足

唔好吖

死黑警

10.1 賀佢老母

全民掛黑旗

要街坊

屌又拉人

又做乜鳩...

係咪又衰講野被捕？

買野就拉

去圍d 狗啦

係 佢想拉你就拉你
3個幾個月啦
而家唔洗任何理由都可以制服你爆哂沮
返去48個鐘先

狗拉人唔需要理由

岩岩仲有黑警係度拍片影相

完全濫捕...

我都覺得奇怪，咁高調賣gear竟然無狗去搞
希望手足，學生哥無事出番黎

家下係咪諗住拉得一個得一個
等d 人冇得去10 月1

靠嚇姐
你咁樣 我地係唔會驚架

又拉多個屌
起碼5個手足

袁家俊(音)

唔係tg嚟
唔知咩煙

可唔可以停止合理化人地d野....

假 fced

你都on9
獲撚獲都比狗搞

做乜撚野呀屌

屌黑警，係咁亂鳩拉人

CLS 不停鳩拉

之前搞過啦

長沙灣出左3架狗車閃左燈向深水埗方向

落左兩個

佢地on9以為勇武得一千幾百
以為靠嚇有用 我地大撚把嚇大架

我重申一次，無裝備不要上前，剛剛有狗想捉人

有隻四眼癲狗係咁吠

拉左個校服 屌 煽咩動呀 客觀描述你地係仆街呀

叫 馬子軒

馬子軒

馬子軒 (可能係同音)

警方有責任合法工作
絕對需要理由
你禁講只會合理化對家

班popo可能mon post耐咗，有進化，打 logistics。平時巴絲呢樹講裝或者太張揚。

唔好幫襯死一間，得閒周圍轉多幾間，手班popo 疲多奔命都好吖。尖東今日太平喎

志

中大個記者好好人

次次都畀狗搞啦
之前先充公過

屌 岩岩先係嗰度走 迎面見住班狗

馬志軒：我唔自殺

國難都比人搞左N次

馬智軒/堅(音)被捕
已宣稱不自殺

仆街啦

現場要人

即係今晚狗會睇實國難啦

又係見唔順眼就拉

今日出哂po有平，黑警知道有肉食即刻黎鳩拉

嚟緊

集中港島區先至有用，其實分開唔係分散警力，反而集中一區，佢冇辦法用警力，廢佢武功。因為人數太多。

𡃁仔都恰
屌你老母啦

92583310

92583310
馬梓軒

用個腦諗下都知假

大聲公乜number？
頭先發哂癲

屌你老味，買野都拉，搵唔到位入國難就煩客

唔好黑衫，low gear, 救人馬上撤離

佢電話定屋企

92583310
同音 馬志軒被捕
識既去幫佢

現實還現實 現實就係佢可以濫捕 就冇所謂合唔合理化嘅ok？因為大家都知呢一切有幾唔合理

上咗AM6800車

fake

又幫手加民憤？

又9拉

同學仔快d幫佢打電話俾屋企
叫屋企人冷靜唔駛驚去深水埗警署搵人

假 不過出左胡椒

上左警車AM3800

又夾硬停人賽

幫手推

藍旗

Sorry AM6800先啱

國難藍旗

五毛來

荔枝角等巴士見到有6～7架狗車向深水埗方向去緊，現場各位小心

聖芳濟書院
馬子軒（堅） 9258 3310
袁家俊
上咗AM6800
Source: 中大live

未10.1已經咁 聽日小心

又出黎挑釁再求其塔幾件

92583310馬志軒
無啦啦被拉上am6800

唔通去同佢理論
根本見到就應該離開，轉頭覆唔覆桌就另計

基孝學生被狗搜袋？

獨媒姐姐唔知有無比人拉

中大live有，拉咗人

48就一定

首先前一日拉嚇打，唔比你咁多人有gear,
聽日就全日戒嚴

屌，畀人賺下國難財啦

推到希望有律師幫啊

有樣放上被捕gp

聖芳濟書院
馬子軒（堅） 9258 3310 已宣稱不自殺
袁家俊
上咗AM6800
Source: 中大live

合理化濫捕on99
而家黑警可以濫捕因爲香港唔係民主政府
唔洗同人民負責姐
如果黑警係民主國家濫捕個政府即刻倒台提前大選

有幾隻狗食左藥咁不停鳩叫

推啊

現場下話 無謂捉錯字==

買嘢都唔得係咪咁撚惡呀？臭閪林鄭？

無買野都屈你講粗口又拉得

垃9圾 咁撚驚就宣佈聽日全香港人唔出得街啦

講撚左無裝備手足唔好上前，點解無人聽？

我意思係 現場/突發post就唔好講呢啲策略類嘅嘢

太高調啦

係楓樹街遊樂場塞緊車。前少少見有警車閃燈。

要記者，推

咁搞法只會更多人走出黎

大家鬥長命

咪撚亂打字仆街

又係食屎狗阿sir

講粗口拉乜鳩

馬上閃人 勇武聽日先出

乜撚嘢警察 揸咪同市民對罵 CLS

挑釁

淫蕩罪

買野都非法集結 擾亂公眾秩序 黑警好野呀

幫手啊大家！！！！

無印良品無視鋪頭員工生死

屌 依啲擺明告唔入照拉番去

屌你班狗濫撚捕成咁

屌你老母班狗傻撚左 拉左個白衫然後大叫呢個係第一個
乜撚嘢啊屌你老母

汝州街黃竹街

為左嚇人

自己睇，琴日既事

仆街，中大隔離有個阿叔記者喺咁講暴徒邊個台黎?

我有目的落黎屌狗都遊蕩？香港市民無權監察狗仔做野？

好撚多人因為講野被拉啦屌

中五畢業都好意思開咪

中5

隻揸咪狗cls

At least 唔好講狗拉人唔需要理由呢d垃圾
我地要指出警方的不合理性

自己人自嘲咋

屌,有狗用咪大叫我唔係毅進呀,我中五畢業架咋

中五畢業都咁大聲講出嚟

認真推上國際 做生意都唔撚得係咩玩法

我唔係毅進 , 我中五畢業咋

今次成個運動 大學校媒真係勁到

中五畢業怪唔之得EQ咁低

咁痴線佬拎搶做警察

準確啲叫佢中五仔囉 咁撚威水

我唔係毅進㗎，中五畢業㗎喳

多數用「藏有工具可作非法用途」「藏有攻擊性武器」呢兩條

屌 去幫拖

已經没有理由，明天不出街
香港人加油

我唔係毅進，我中五畢業

無啦啦又垃左個

賤格 班警犬想拉晒唔比啲人聽日出黎

屌佢老母排到一半，三架車黎拉人，想點撚樣呀

成日咀邊個自由市場 0干預，現在普通買賣都唔得

睇黎要佢坐48個鐘

又濫捕呀CLS

佢岩出藍旗開咪講架

借啲易

保留實力，走呀

CLS...擺明呢班平時係PTU???係咁喪捉人

要買果d一早買左。而家去買果d係半勇武

鳩拉人

上次拉佢地用乜理由？

補裝唔撚得嘅

我唸遲喲因爲你有表情動作（笑/喊）都會拉

一係打一係殺
連埋屋企人一齊

推推

笑到我仆街

屌 個腦諗乜撚野班狗
呢排比人屌得勁得濟屌到傻左?

呢個好有用 推

幾時變左安全帽 豬咀係違禁品

無知一問 唔係毅進高級過中五畢業咩？

乜撚嘢社會呀屌，我住緊係支那?

獨媒放左未？

係

告撚得入咩 鳩拉鳩捉等你去唔到10.1

買野都唔俾？

完全係做乜撚野呀屌

黑警呀

機本上班狗同支那城管無分別

咪比佢地引你出黎拉

咁就一定架啦

衰撚過城管

毅進有毅進制，中五畢業暫時應該係跳晒制

成班無EQ又發顛

其實每次國立五金一開啲狗就去
可唔可以利用依點

而家狗咬人0成本why not

鳩噴胡椒噴霧，學堂冇教你點噴ga

唔好出 裝聽日先買

推 救人呀

勇武留係屋企 今日唔洗你地 留力聽日

痴撚線 乜都影哂 佢地根本唔care

撚告得入咩on9 買野都唔得

制服左先噴
CLS

去左第2到補裝

屌 又搞人

㩒低左

真係痴鳩線 屌你老母

戒嚴啦 屌你

救乜撚呀
拉咗點救

完全無衝突唔知拉乜鳩

企係度講野都打到仆街
屌佢老母

排隊買嘢舉藍旗

屌 有無人認到 救人

A HK Police shouted:
I'm not a YiJin graduate, I'm a Secondary 5 graduate!

This is the poorly educated, "Asia's finest" HKPF.

買撚咩 企係隔離比佢望到就行上撚禁鳩低你捉

我覺得佢係想48小時多d

睇你點睇，有啲人full cert都冇咪毅進高級啲，對於一個full cert有突嘅人嚟講咪中五高級啲

要法庭肯block佢地亂用非法集，藏有攻擊性武器先有得救

毅進高過中五畢業

其實香港一早係戒嚴狀態了

肯定係
以前從無諗過今日竟然絕大部份市民見到警犬追住嚟屌

似係，所以呢兩日係咁拉

無戒嚴之名，行戒嚴之實啦

琴日150 今日又一堆

我都唔明 仲叫得出手足架咩

又或者被迫棄左裝

毅進讀完等於會考五科合格，中五畢業會考有幾分已經勁毅進仔

今晚唔好衝啊
啲黑警就係借啲意拉人

跟本鳩拉,拉得一個得一個
想聽日愈少人愈好

深水場3條路都俾狗封咗，兄弟小心

NoNo，完咗級都高過張建宗

又亂鳩咁捉人

坐爆臭格都拉唔晒啦

最阻街就係呢班垃圾 叫人唔好阻住

我睇左啲乜野

煩過閪
真係唔知邊個先係曱甴

仲有邊度可以買gear

點解要咁硬頸唔講名 想幫你都幫唔到

原來係咁唔怪得知佢話佢自己中五畢業

散啦屌

五金舖

咁似尋晚尖咀打人班狗

琴日俾人遺棄左係pp
唔係棄裝 仲多人俾人拉

邊個識英文嘅mon po恐怖分子咁快手負皮
係咪U grad白衫嘆緊冷氣

呢pat PTU....全部唔戴 口罩眼罩咁勇？？！

遲下到加藤屋，渣哥

真,冇裝冇人冇逃走路線
唔係一齊衝實仆街

嘉頓果邊兩架狗車

無合理化 呢個係一句陳述⋯事實狗真係唔需要理由就拉人

屌你呀

搵仔搵左咁耐 有出過事咩 佢哋笑鳩我哋差唔多

仲慘過大陸

香港人唔好再做deadline fighter

無合理化呀 陳述句 現實狗真係話拉就拉你

其實我睇唔出班狗點解要驚大家

拎咪果個低能到

無頭盔
又唔開波
對FULL GEAR又玩陣地
幾時先識進化

直接打 熱身啦 而家佢少人又無停地鐵

搵個中五既叫咪,都ON99

佢做乜撚野

Cls

推上國際
咁搞法人權法快速通過

jm9...

個ON9仔講緊咩

On9仔

無權
完

知唔知深水埗仲有邊度有得買gear

或者啦。今日見到排我前面個絲打買曼頭，個店員响佢臨走時囑咐佢小心保重，我其實都好想補句: 多謝你(地)，冇你(地)幾個月裡面撐到恆，香港早被河蟹咗。我哋啲廢中幾十年來安於現狀，齋出口術爭取民主，冇撐到恆咁為你地fight，先令你哋令日要冒咁大風險……

on9

小學雞

你地係

推乜鳩丫 依d淨係可以靠自己 班垃圾過街老鼠根本就冇國際依樣野 唔通人地出兵黎香港咩

黑社會。。
你地係。。

小學雞到

死都唔認
尋晚銅鑼灣咪戒嚴囉

毅進level

勇佢老母 做緊野番緊工邊撚個俾你遮撚住塊閪面
咪合理化咗尼個行為

呢個黑警傻架

低能仔

上車仲要拎尾彩

楓樹街球場

揸咪個狗sir 真係on9
對唱咩冇腦

市民 ： 黑社會
狗 ： 你地係 （好似係）

俾啲咁小學雞完全控制唔到情緒嘅人陀炮

我聽到 你地係

手足又唔多 Gear又冇

一味淨係識屌

又唔撚見你出去幫手？

啊sir你好撚型啊 落車繼續同我哋嗌口號啦

班人仲唔開波打狗呀？？
仲要忍到幾時

又捉鬼

聽日一定要齊人
唔可以怕
一怕就輸幾世唔係一世
幾代都唔會救得番

上連登屌人最勁

岩岩我屌佢老母 死個防暴跟住我跑

小丑1993係著名五毛

Show Blocked User - 心水清清

唉 好on9 佢地都唔知自己係咩身份 真係好撚on9

追吓呢個post，留意comment時間，小心俾狗咬，唔一定要今日買

我想問有無拉到人？
D狗走左未？

個傻鳩蛇乜嘢ranking？睇唔到

好撚好笑？

切脂

你條粉皮根本就係鬼，成日係度捉鬼

肯戒嚴未

屌走晒

好笑

真係好撚弱智好明顯睇得出佢心智連初中level都冇呀sir 好型呀

佢哋唔知自己係黑社會

一個惡毒巫婆癲婦，都可以做到特首，有乜出奇？

跟住個個ON9蛇啲散仔敢唔敢笑

大把五金鋪都有gear 啦
死黑警屌你老母有本事block曬
話你呀 Mon post 狗

小學雞，中五畢業，真係爛仔一名，唔做警察應該做緊跟車

你見佢哋要搵支那人支持去平衡心理 都知
聽講唔少俾朋友排

應該時沙黎

都話咗唔係屌走曬係夠鐘走人
狗係唔會屌得走 要打先會走

證明香港塔利班已經自我洗腦完
千錯萬錯都係世界嘅錯

去左，入唔到去

警司、幫辦、時沙到老散都有白卡

大家咁話

思想正確

大家咁話！

你厲害？

等多陣應該 國難五金會開舖

未食晚餐 狗糧岩唔岩？

老闆對八字波好正

佢哋ge 諗法

cls 宣傳

一手 現在多防暴 幾架eu車 一架旅遊巴

國難五金俾人搞呀

國難個老細好撚有霸氣

賣工具又冇犯法，警察憑咩去攪人做生意???

公眾地方內擾亂秩序行為又得
上次跌良心個個都好似係呢個

好正佢講野

咁都拉得 唔順眼拉得啦

準備整 唔順眼罪啦

依家6架狗車

圖

國立附近仲好多狗

唔係租黎做乜

國難五金都慣左比人搞嫁啦其實

但今次班狗搞埋其他人

唔好大著重gear 啦

現場冇 放tg 時醒水轉陣 轉打法

變成大6一樣。。。。 共產 充公

責名整個list捉抗爭者

以前覺得李政熙係老粗on9仔，以家好佩服佢

點解要舉旗?
d人見佢限時開鋪所以黎排隊
但係班狗做野所以咪外面等佢開返
咁又唔得?

哎呀對唔住
唔覺意想同班狗講道理添

撚狗
話幫佢點貨

民陣928吹雞，手足俾人拉，民陣=鬼？

而家仲買唔買到野

屌，黑狗死全家

次次有活動都出黎搞野嚇死

黑警償命

有冇原圖？我係基孝學生

無啦啦壓撚咗個手足落地

其實我都搞唔清國難佢確實地址係邊

點會on9屌警好有勇氣同風險

和理非有佢半成已經好勁

fb佢有自爆

話預咗畀狗咬
唔係叫定律師嚟做乜

老細冇有怕！放心

岩岩去到係見到成班人先搵到

我指以前佢熱狗時代D花生啫

條友完全封鎖左 邊個來

用下個腦

屌, 學下中共封曬啲五金鋪, 刀具鋪啦

想買Gear

做生意都唔俾？

佢以前仲係熱狗果時 見佢光復上水屌鳩popp都好正

而家真係9拉，唔好講法律啦

喺街睇唔到直播,拉咗好多人?????

畀兩舊膠你算

又幫人盤點

熱狗係膠 不過好多熱狗都唔怕警察會互屌嫁

今日拉去坐48就賀唔到壽

點會買到實拉48

開曬post 我係popo都去啦

答你咪答囉，人地踩親你條尾？食咗屎？

你而家出深水埗 聽到有狗吠果度就係

至少5個 冇衝擊 亂拉

冇 on9 仔一條唔洗理

？？賣野都唔比

實時

買野都拉屌你老味

死黑警又打劫 屌你老母

深水埗被拉List

袁家俊

馬子軒 (可能係同音)
92583310
上警車 AM6800

麻煩大家整合下

賣既野又唔係違禁品，海關又俾過，點解唔俾買賣

6點幾都係出A1，見到狗車個個位就係

深水埗被拉List

袁家俊
聖芳濟書院

馬子軒 (可能係同音)
92583310
上警車 AM6800

麻煩大家整合下

計埋內街 超過10架狗車

乜依家黑警做野要理由?

聽日一齊出黎賀佢老母啦

正當生意都要打壓

放左未？

起碼過左10.1先放

賀佢老母

其實佢同五金鋪冇分別
正常係入唔到罪
但佢針對國難五金
令你冇gear唔衝上前

竟然有搜查令

頭先有手足俾人拉嘅時候，啲狗係度屈佢手腕呀屌 之後5隻壓住佢胡椒顏射

原來IQ同EQ掛勾

其實啲狗一定mon post
國難講賣裝我就估到
2個鐘後一定有狗開始搜人

擺明搞佢啦

做普通生意犯咩法
邊個紅官出

班狗打擊緊香港自由買賣，影響香港經濟

行近啲啦屌你

咁點算啊好驚驚啊

我諗今時今日你販毒販幾千億頓應該都唔夠買賣一個口罩安全帽豬咀嚴重

聽日出黎賀佢老母囉

睇來政府好撚驚

我地聽日唔係唔出呀？
101 國殤日見

搜左咁多次
次次都有手搜領

安全帽豬咀其實好普通嘅野黎
連攻擊性都冇
完全唔明

啱先深水埗站有人大叫，有冇事？搭緊返轉頭

現場小心有鬼

有無人可以share公海group tg?

既然佢地有準備定律師...
我諗出黎賣到最梗係好
賣唔到同班狗做場大龍鳳效果都唔會太差

屌那星

見到有人喺附近換左黑衫入場

咁多街坊睇戲都唔圍上去班狗到，話晒係你地自己地盤呀

有隻南亞警

又濫捕

班警犬識得選放工最多人去嘅時間攪事

昇哥: 感謝警方合作
市民: 昇哥你講笑咋?

國外朋友心繫香港, 請隨意修改,印刷或使用

Help him!

班警犬正一仆街來
我係架巴士等到燥撚咗

help him!

一箱箱係咩黎

3M filter

唔計怨婦式私怨
班熱狗其實好有心

五大訴求 缺一不可

另加一項 重組警隊

直播見到呢兩個手足比人拉左上警車，有無人識佢地

(神獸上裝) 10月1日1人1支燒烤叉燒野食!!!!

😂其實國難ig咁講出黎，黑警實去圍
等你買完即刻拉你
雖然你唔買都照拉
但你買完，佢知你會用，實拉

仲有增援
究竟一間五金有幾危險

李老板都係鬼,9up無極限

其實佢宣布邊個買呢啲野邊個就要死都唔會有而家咁肉酸

起底組做野啦

黑色!黑色!黑色!黑色!黑色!

人地搵命博
仲有無屌國金？

我想知total 9拉左幾多個人

有增援

要求交老閉

前後6架

引蛇出洞

我都見到

仲有6個交通警

你陷家都係鬼

其實係咪冇人賣gear比黑警做臥底, 所以搜國難攞gear去比臥底

屌你老母 充公gear畀臥底狗用？

夠鐘老豆搵仔！

得返Filter咋，其他一早賣哂

TaiwanWarmPower」今晚（15日）在臉書發文，呼籲民眾一同連署「德國聯邦議會第95643號請願書」 ，支持「請求德國與中華民國（台灣）建立外交關係」，內文中指出迫害人權的中共不應代表民主自由的台灣。小編表示，可參考連署教學影片，2分鐘左右的時間就能完成簽署，如能在10月9日前達成5萬人連署，就有機會將此議題送進德國國會。

#AntiChinazi

Source:

連署教學from TW:

連署link:

大家幫下手, 聯台灣抗邪惡強国

仲爭萬一咋

損失慘重

有冇人識？

老豆搵仔2

有無人知今日邊個記者新聞媒體影到被捕人士？有frd被人捉左想了解事發經過

呢張清啲

大概係6:30比人捉左

佢地想拖48小時，
明明告唔入
班狗垃撚圾

見到高登有影

深水埗楓樹街球場外已經封咗一條行車線唔俾泊車

依Ｄ野唔應該高調

呢個有用～幫手推

中大學生報

亂拉留佢哋48等佢地聽日出唔到

Thanks

其實呢pat PTU 算係明刀明槍。。

好過d CID 由頭笠到腳然後陰d陰d 咁鬧巿民。。。。

點解唔而家出油漆彈？附近天台掉落去

中大校園報

巴打check check 斯德哥爾摩綜合症有咩藥食

屌你老母死黑警又濫捕
我地唔會驚㗎
聽日見

2041 長沙灣警署有狗車出發

狗喺車拎咗胡椒水出嚟，街尾車

學生報

吹水死全家

Btw 得我一個，好驚

走位啊 巴打

20:08

街坊太少

好似想封多個街口

多咗架衝鋒車 AM6332，不過上面無狗，睇唔到有無裝備

喂 鬧極都唔走喎

6點幾見到3架狗車係深水埗，
原來係攪9 國難

國難唔係每次都有律師既咩
班狗應該唔可以亂來

班狗明顯係等搜完就出胡椒驅散 仲係度笑笑口咁

用嚟運嘢走，4袋”證物”

有warrant

而家情況點？

鬧又點會走...

真唔真呀？岀完post幾個鐘岀到warrant?

作戰前請各位睇一睇篇文 祝大家武運昌隆

極簡短指南

有幪面狗出現帶住乖過佢嘅狗狗出嚟

仲有人會睇低啲狗

石硤尾街大埔道有狗呀

小心呀

立場昇哥話佢地有

隻真狗想咬狗喎

手足，對唔住，我要走了，幫唔到大家提供資料

國難5金d野全被沒收晒？

現場幾多人？

多唔多狗？

有權搬走晒d貨?

個學生 家長接走左！

FC:佢間學校消息

唉, 睇黎會強制封鋪

應該告唔到

巴打係咪姓馬嗰位手足嘅朋友

[和理非唔該同我全面進場]

做正當生意都要拉
靠嚇多

會唔會最後都搬走晒佢D貨走?

搬走哂啲貨，聽日又可以幾打UC扮示威者

屌 3個店員被捕

DLLM

on撚鳩
賣合法工具比人犯乜法

咁就認到啦
有gear就係鬼

憑乜拎晒啲貨？又唔係毒品
其他五金舖係咪又要拉要鎖？
DLLM 死黑警

痴撚線，根本完全都唔會reject 佢request
叫親話要搜查令就批